[突發+直播]美國和平示威者係Trump演講會場前設置和平路障,已出動國民警衛隊

BLM 真係好討厭

美國班黑警

到Trump 講話

講中美和好個五毛

BLM: build a wall!!

會唔會講38條威脅

已經變成反侵vs撐侵選舉

點解跪頸死左個黑人有BLM
之前跪頸死左個南亞就得WFC

止暴制亂嚴正執法